{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292637184/songjeong-olla-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926148432&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640378&selectedRatePlan=384192649&expediaPropertyId=71613662&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 올라호텔"
    },
    "text": "松亭オラホテル\\n\n大韓民国 釜山広域市 Busan 釜山広域市海雲台区 松亭ヒラメゴル路49\\n\n松亭オラホテルは、新世界センタムシティと海雲台海水浴場が車で15分以内の距離に位置しております。 当ホテルはWiFiとセルフ駐車を無料で提供しております。 ホテルの大きさは計27室で構成されており、チェックインは22:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウトは12:00に行われ、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書には写真が添付される必要がある場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペットの同伴はできず、共用エリアと客室内では無料WiFiを提供します。 駐車は施設内でのセルフ駐車となります。 さらに、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "松亭オラホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国 釜山広域市 Busan 釜山広域市海雲台区 松亭ヒラメゴル路49"
        },
        {
            "question": "ホテルから新世界センタムシティまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で15分以内です"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で15分以内です"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供される無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料です"
        },
        {
            "question": "ホテルの大きさは何室ですか？",
            "answer": "計27室です"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "22:00からです"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "21歳です"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません"
        },
        {
            "question": "ホテル内での駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "施設内でのセルフ駐車となります"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアがあります"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です"
        },
        {
            "question": "チェックインできる年齢は何歳からですか？",
            "answer": "満21歳からです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 340
    }
}